[突發！！！] 麥當勞聽日起停晚市堂食 只做外賣及麥麥送

麥當勞宣布，為保障員工及食客安全，由明日起兩星期，即3月25日至4月7日，暫停晚上6時後大堂用餐服務，只設外賣及麥麥送服務，包括24小時餐廳；另外，餐廳暫不接待正接受強制檢疫人士。

香港麥當勞行政總裁黎韋詩表示，麥當勞調整營運模式，只設外賣及麥麥送，是希望減少社交接觸，進一步保障僱員及顧客安全，與社會共同抗疫。

麥當勞並因而推出特別配套措施，期間晚市（每晚6時至午夜12時）麥麥送將會免運費，外賣自取服務會維持供應。另外，下星期一將會推出以往深受歡迎的Double系列，分別是：Double魚柳飽、Double麥樂雞（共 12 件）、Double豬柳蛋漢堡和Double 芝士安格斯。

Source?

汁呢

咁佢夜晚係咪唔俾人坐?

日頭唔會出事㗎？

咁又點

麥當勞明起停晚市堂食只做外賣及麥麥送｜香港01｜財經快訊
› 財經快訊 › 麥當勞明起停晚市堂食-只做外賣及麥...
5 mins ago - 麥當勞宣布，為保障員工及食客安全，由明日起兩星期，即3月25日至4月7日，暫停晚上6時後大堂用餐服務，只做外賣及麥麥送。麥當勞並因而推出 ...

邊有咁多麥麥送外賣仔啊

就快執柒

foodpanda

淨係停晚市堂食

趕走露宿者

午市就唔會傳染？

只做外賣 aka 剩係可以食冧咗嘅薯條

順手Cut cost 炸下話而家夜晚人又唔多 燈油火蠟又係錢

咁麥難民咪要搵其他地方訓

會唔會又有人走出黎吹話樓下排緊隊搶麥樂雞

利申 起碼半年無食過麥記

D露宿者好慘

麥麥搶

唉...無二手OL著條食...日子點過...

仆街無得食二手薯條同瞓覺

金拱門平時早午市先多人

X2

皮膚好咗 瘦咗 健康咗

明明最多人食既時間係中午

突破盲腸

趕走d麥難民?

不嬲唔食 執柒咗去喇

請執笠

日頭囉

賣外賣照喺鋪頭食
其實幾醒 可以減成本

以前一個禮拜食三四次麥記 啲屎真係好臭

咁早上和中午係咪唔會感染病毒？

recursion

帶頭作用

其他食肆等收皮

少少忍耐可以保住長遠生意呀

二手飯

成班人被迫訓街

屌你老母
01都貼link

好擔心果D麥難民

乘機唔比露宿者過夜

成間鋪啲人轉做外賣仔

D 麥難民大獲了

吊

少客
止蝕渣

係，病毒知老麥要賺錢日頭唔出黎住

咁我夜晚仲可以去邊訓

中午唔會傳播病毒

金拱門好污糟
垃圾食物，不了

俾左汁都屌
雖然01 不嬲都唔需要pó link

double 個意思係邊

餐廳暫不接待正接受強制檢疫人士

今次仲唔到係殘疾歧視

喂 咁有人問source啊嘛
見到hk01唔㩒入去是常識吧

依家夜市本來都少人，主要係午市多人

咁貼咪得囉on9

https://www.hk01.com/%E8%B2%A1%E7%B6%93%E5%BF%AB%E8%A8%8A/452006/%E9%BA%A5%E7%95%B6%E5%8B%9E%E6%98%8E%E8%B5%B7%E5%81%9C%E6%99%9A%E5%B8%82%E5%A0%82%E9%A3%9F-%E5%8F%AA%E5%81%9A%E5%A4%96%E8%B3%A3%E5%8F%8A%E9%BA%A5%E9%BA%A5%E9%80%81

唔食M記

唔明點解可以減

老衲式source

★預計露宿者人數未來數月飆升

https://www.hk01.com/%E8%B2%A1%E7%B6%93%E5%BF%AB%E8%A8%8A/452006/%E9%BA%A5%E7%95%B6%E5%8B%9E%E6%98%8E%E8%B5%B7%E5%81%9C%E6%99%9A%E5%B8%82%E5%A0%82%E9%A3%9F-%E5%8F%AA%E5%81%9A%E5%A4%96%E8%B3%A3%E5%8F%8A%E9%BA%A5%E9%BA%A5%E9%80%81

下次咁樣貼

大佬好勁

戒左
冇食好耐

係嘅peter巴

唔食好耐 話知佢

金拱門

咁我夜晚瞓邊

本身晚市佢生意最差

畀now得啦掛

咁咪冇得同大陸妹開片?

去麵包舖
買個包好撚過

金拱門啲嘢唔撚乾淨
福喜肉 永不幫襯

唔食m記？
你當我真係好有錢啊？

如果依家上呢套啱晒 都唔知幾時再上

都唔食得架啦專心食黃店好過

唔會啦

Thanks

其實屌m記嗰班知唔知有幾多手足係用緊m記飯卷去當一餐m記係紅但有唔少手足都因為平同有飯卷而去食

好耐冇食 睇完個po有陣麥樂雞味飄過咁

咁你唔好返工唔好出街喇手，咁咪唔會感染lo 咁驚青

仲食金拱門食屎啦

麥記執餐錯誤率係70%

全外賣等睇爆獲

麥麥執

乜仲有人食咩
樓下果間七點之後都兩三張枱有人

我明了，因為日頭有太陽殺菌

麥樂雞無醬

人民日報
source: lihkg

Thank you for ur message

熱香餅無糖醬

仲有麥麥送既咩
以為俾哂food panda deliveroo

又要binc

諗到鳩都縮埋

麥難民

買完唔check既咩

摺7左佢啦M記

講緊外送嘛 自取就老西都一件件check

無食好耐，垃撚圾

擺明唔想處理班麥難民

班垃圾藍絲肯定會咁。

點解仲有外賣架？
外賣無停呀嘛
比個巨無霸我拎走（之後堂食）
唔比堂食呀
反枱

都唔食㗎啦仲留意黎做咩

無影響,半年有多無食過垃圾金拱門

0558入去堂食會點？

應該預咗，實抽起晒堆櫈，再串啲，門都唔開叫你用apps

same 戒咗口之後先醒覺覺得麥記真係好垃圾

mos

wfc?仲食金拱门？

麥麥送免運費
好高質 想幫襯了

如果有 mosmos送應該會好多人叫

走呀巴打，一陣兒登仔衝入嚟咬你

趕絕係麥當勞過夜班人

巴打我同你諗嘅野一樣

咁M記係講呢個藉口，（保障員工）

Truth

今次真係天地有正氣

福喜肉

大半年無食

唉屌仲有咩工做

連登仔唔係擺食咗好耐喇咩？開唔開堂食都唔關連登仔事啦

仲有人食m記嘅咩

X2

唔係同順豐合作咩？

好彩冇阻到d廢老係入邊打躉
班難民就慘d

去麥記嘅原因只有一個：痾尿

好撚想睇

反正都無食 無影響

狗也不屌

勇記......污JOE到仆街

咁政府就high 一趕 佢哋好慘要瞓街
街上面多咗露宿者
或者公園入面多咗
咁就群體感染機會率高咗好多
真攬炒

俾狗食

同麥難民排隊食？

平機會會唔會出黎講歧視殘障

多謝唔洗抵制得咁辛苦

應該會有人入嚟話手足唔食m記

又話咩偽黃點點點嚟搞分化

我預言先

有人做帶頭 幾好

原來仲有咁多人食

其實係想趕班難民走咋？

如果食肆唔開 會引發恐慌性搶購糧食
連登仔咪係又屌唔係又屌

正皮是我比的

咁成個連登有無1%係關你事

你屋企咁大 應該有位比佢地訓

歷史性時刻

呢排個個失業外賣仔都大把人搶住做

拿你/其他人食唔食真係無關我事
如果麥記咁藍 分析咗之後你都食都唔關我事
只不過反映你係點樣嘅人

午市先最多人食
咁唔係應該停埋午市咩

KFC幾時跟機

乜有研究話隻毒夜晚最活躍?

全港食肆要封關

同埋夜晚應該多咗人係m記附近公園食m記外賣
搞到公園垃圾桶爆滿，肯定造成衛生問題

笑到仆街

垃圾食物無食好耐
最憎啲人口講罷藍但去幫襯麥當勞

日頭唔會有親密接觸

點算好

前線深黃勇武手足半夜無野食了

卡牌撚收皮
麥難民收皮

做得快過政府

食多D黃店呀

有班痴線佬一直都為黃色經濟圈努力緊
搞埋印花卡呀

利申：唔係當時人 想知多D去問下

唔關事，佢照做外賣。

個幾月前已經cut緊 以前做pt識既姐姐一早俾人cut咗兩個鐘
而家順勢cut得再勁啲咁解

仲有班保險sales

想減少啲炒散鐘姐，扮咩防疫，明知都冇咩人幫襯就出呢招

日頭食老麥都係趕頭趕命多，唔太聚集。香港麥當勞仲有阿婆坐嗎？麥當勞應該趕佢地回家。

麥難民:

正解

罷咗好耐

唉屌 搵定地方瞓都得

玩完連老麥都咁, 黎緊可能大家樂大快活, 所有餐廳都咁, 飲食業死, 其他行業都好難保得住

推

Who cares

環保撚

即炸即執即pack即送有冇得加人工

啲晚晚訓老麥的廢老點算

趕盡殺絕麥難民

老闆：唔炒你已經皇恩浩蕩
店長經理：我地都要落手做野

利申：鳩估

佢哋唔食嘢淨係訓
係咪有漏洞

中環csl對面間老麥都收左皮
無限極對面間仆野家又收埋皮

唔明點解唔直接全日麥麥送
隻病毒日頭會無咁惡？

麥難民末日

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

冇食好耐 完全冇影響

支持m記

下M記唔開咁我訓邊

中資不了

已罷食

間間24小時都係咁，一到夜晚10點之後勁多露宿者瞓覺。

其實係 如果露宿者中嘅話 麥當勞都大撚鑊

真心蘋果批都自己做到
搵唔到理由去食

你 time cost 係 1 蚊 1 粒鐘 ?

ching 你講到咁
我無得計 小弟比較鍾意食同整甜品

但你講到自己識得整就唔會出去食

根本就已經唔會再食
每次去都係約咗人但係未夠鐘用來zip時間，入去要杯水叉電然後鳩坐，一蚊都唔會畀，淨係要浪費佢地資源

原來

好賤 明顯趕班露宿者走

主要係對付啲露宿者

真係麥記的最後一夜

可以cap 圖

咪啲經理整
所有經理以下全部轉職

正宗小學雞思想，飲水同叉電用得佢幾多資源？

港豬末日

支那同港澳金拱橋其實都係共狗嘅，咁當贖罪呀？？

擺明想趕mc 難民走。

因為日頭冇難民？

我都係咁諗，
不過另一方面都可以少咗啲家居隔離嘅仆街趁夜晚偷落街食嘢
雖然我唔食，但覺得呢個決定都幾好

隻雜種廢炎邊度黎架？？？

想贖罪嘅一係免費外賣送俾隔離，一係唔開仲好囉！！！

雖然香港m記係支那既
但起碼成個brand肯比行前一步先

加拿大星期日開始全線只做外賣禁堂食
英國早幾日已經全線關門, 外賣都唔做
巴西上星期將個m字一分為二 提人分開d

座位已經係資源一部份

都唔知幾耐無食過金拱門

唔止露宿者
夜晚仲有好多人喺m記齋坐吹水玩啤牌
反正夜市本來就少人食
利申成日當m記係公園咁坐

睇你就知Branding打狗公司呢排好生意啦！！！

麥當勞又做埋曬啲看似為公眾著想，實際就係純商業考量

明顯今次就係因為晚市無乜人幫襯所以索性淨做外賣慳成本啦

同無飲管一撚樣，慳成本

關我撚事咩 幾個月都無食啦

但佢咁多露宿者
成日形住啲座位好汚糟

你串我有咩用
同埋我冇話佢贖做，我只係講佢個決定都有好處出現

係囉 誇張到識整就無理由買

但個批 7, 8 蚊咋嘛 7, 8 蚊搞一大堆野好咩

重點係下午六點後趕哂所有人走唔俾入

大把人幫襯

唔係仲食呀？

仆街啦，啲手足要瞓街

等我嗌包shake shake粉外賣先

無限月讀

可以入去買外賣
係無位俾你堂食

+1

串你嗟串你囉打狗，洗擇日呀？？！！

睇我個名
形容你呢啲人啱

咁撚多乞兒係到訓
同食屎無分別

平時麥麥送都耐到仆街
而家容乜易夜晚9點叫 朝早6點先送到

又黎淆底屌住黎走嗱？？？

似借啲易早收姐
反正夜晚少左咁多人

唔好以為咁就唔會立法唔比賣薯條呀

想趕走麥難民

咪係囉
趕哂D人走唔俾坐
呢個先係重點

夜晚涼啲嘛

冇人想知，因為冇人想食

點解唔係全日而係6點後?

超過半年無食M記
就算唔運動都瘦過以前

末日到了

而家夜晚都少咗人出街

雖然啲露宿者係好慘
但m記都唔係奉旨要比地方佢哋瞓架嘛

但係應該照開24hrs
只係唔做堂食

仲有四爺

踢走麥難民

一個笑容拎走

同感

每間唔同